香港人要贏只有一個方法!

香港人要贏只有一個方法!

就係堅持落去!!

由6月9到依家已經2個幾月，係由全部手足一齊撐過黎，包括你!
面對各種打壓，可能你會感到乏力，會覺得到左樽頸位
但請你記住 你並不孤獨! 香港人不孤單!!

攰既休息一下，再重新出發!!

附上一條補給片..

#五大訴求 缺一不可
#勇武同和理非同是手足
#不分化 不割蓆
#你不孤單